【好書 】 一本教你突破「同溫層」溝通的書（電子版 )博客來 66 台幣

書名：高難度溝通：麻省理工最熱門的溝通課，在對立的世界裡，如何善用溝通打破僵局 (電子書)

係 FB 同溫層，大家都自 High 中，咁同唱詩的詩班傳教有乜分别？你唔會改變到任何野。

同藍絲係咪無方法表達你的理念？

除左唔出聲，有無諗過令佢無言以對？

我地會從 Friend List 踢走佢地，不過有無更積極的方法？

還記得上次你跟意見相左的人，討論重要話題時的情況嗎？
你們談得怎麼樣？

這類對話非常重要，卻往往會陷入僵局。

呢本書就係講呢解決！呢個周末試試睇～

NT$66 特價中～

唔知點解睇直板書睇唔入腦，要睇橫行睇得